光速

其實想去到光速唔應該諗點樣加速加到光速，面係點樣可變成光粒子